{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 행복헌한옥독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前10時30分以前に行ってください。 予約の際、基準人数のみ予約でき、追加人数は事前予約及び決済をしなければ入室できません。 追加人数は決済しなければ入室できません。 韓屋客室なので調理は不可能であり、未成年者は男女同室での宿泊と法的同意なしには入室できません。 個人の持ち物の紛失時に責任を負いませんので、気をつけなければなりません。 客室内では禁煙し、退室時に客室の整理とゴミの分別をしなければなりません。 客室ではキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用が禁止されています。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することもありますのでご確認必要であり、ご利用不可のご案内の際にはカスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。 キャンセルする場合、手数料が適用され、追加人数料金は現地決済となります。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しが不可能なので注意してください。 業者の物品の破損及び紛失は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約の後、当日ご利用はできないことがありますので、ご確認ください。 入室の際、保護者と同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可であり、使用していない予約件については払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時30分以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数はいくらですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数のみ予約でき、追加人数は事前予約及び決済をしなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊と法的同意なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "韓屋客室なので調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "紛失時に業者は責任を負いますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失時に業者は責任を負いませんので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内では禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "キャンドルや爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "客室ではキャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約変更はできますか？",
            "answer": "予約変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可または手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンセルする場合、手数料が適用され、追加人数料金は現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しが不可能ですので注意してください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損及び紛失は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることがありますし、当日ご予約の後、当日ご利用はできないことがありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "入室の際、保護者と同伴しない未成年者は入室及び払い戻しが不可であり、使用していない予約件については払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 528
    }
}